９K LIST 求評

CUP AMD R7 1700

MB ASUS TUF B350M-PLUS GAMING

RAM G.SKILL AEGIS GAMING SERIES 8GB (1 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 F4-3000C16S-8GISB

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch

SSD SAMSUNG PM961 256GB M.2 PCIE NVME 3.0

PSU ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-550 550W

CASE Sharkoon AI7000 ATX

新手唔太識
請問有冇野要執一執
DISPLAY CARD想要1070但唔識揀
用埋1070既話 550W牛夠唔夠用